大家點睇棒球褸

靚又唔係話太靚
點解咁多人著既

跟風

潮流嘅嘢你識條鐵咩

利申：我都唔識

起碼唔會好似Yankees cap咁濫先

靚唔靚其實睇款同設計架姐

樓主識條春咩 D學生著番學校上堂 幾撚型

瘦撚著好撚柒

又興返
可以摷返櫃筒底個件出黎著